<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenichj8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicgt4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/diegofh5n/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreftr/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonngt/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>表演艺术</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cyndydg4/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860545.md#1" target="_blank">武当壮士太极扇 蕴含哪些典故奥妙？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860545.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13863676-shutterstock_2020380110-320x200.jpg" align ="left"></a>锣声轻响，悠远而神秘；接下来，圆号深沉温暖，长笛悠扬轻灵……神韵音乐把人们带到了雄奇秀丽的武当山。一队青年壮士手持太极扇，闪转跳跃，扇子开合自如、上下翻飞。他们身姿矫健，潇洒飘逸。正是：天下太极出武当。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月10日 10:38 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/19/n13848880.md#1" target="_blank">貂蝉一笑除奸臣——观《王允施计除董卓》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/19/n13848880.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13848949-Opera2_DiaoChan_ch006-320x200.jpg" align ="left"></a>锣声响过，一段旁白交待剧情背景后，大幕拉开，考究的天幕和汉服把人们带到了东汉的朝堂。奸人当道、气氛肃杀……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月20日 10:17 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/17/n13847469.md#1" target="_blank">神韵首部历史歌剧《王允施计除董卓》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/17/n13847469.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13848194-Opera2_DiaoChan_ch005-320x200.jpg" align ="left"></a>汉末乱世，朝纲混乱，忠良碧血染金殿，奸臣当道似虎狼。放眼满朝文武，谁能匡扶江山社稷，谁能重振正气浩然？生死存亡之际，司徒王允，巧施美人计，智除奸臣董卓；义女貂蝉，翩翩凌波舞，胜却千军万马。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月19日 6:21 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835309.md#1" target="_blank">大汉古风再现舞台 中华男儿展豪气英姿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/29/n13835309.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13836301-Screen-Shot-2022-09-30-at-10.16.53-AM-e1664547823125.png" align ="left"></a>舞台上，一队队汉代男子庄严地走来，他们身着绿色上衣，搭配棕色及浅绿色两层下裳，宽大的衣袖上点缀白色图案，潇洒飘逸。他们时而列队行进，时而停步行礼，时而翻腾跳跃，动作舒展刚劲......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月01日 10:35 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827061.md#1" target="_blank">唐朝最著名宫廷乐舞与月亮的故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/17/n13827061.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/09050920595810003-320x200.jpg" align ="left"></a>开元年间，中秋之夜，唐明皇手执酒樽，凝望夜空、对月独饮。他醉意朦胧，恍然入梦。这时，一众仙女飘然而至，在宫苑优雅起舞。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年09月19日 7:18 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/30/n13813733.md#1" target="_blank">兵马俑“复活” 画家梦回前世体验大秦军威</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/30/n13813733.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13814922-TN_RtGQ_HD_CHT-508.png.480-320x200.jpg" align ="left"></a>凭借陵园的地下模拟军阵，人们可以想像古代秦军横扫六国的强大威武。神韵艺术家取材于此，呈现了一部男子舞蹈的精品、舞乐交融的杰作。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年09月01日 8:14 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/11/n13497816.md#1" target="_blank">中国古典舞的三大奥秘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/11/n13497816.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/201910051-320x200.jpg" align ="left"></a>无论您是否看过神韵艺术团的演出，或是对中国舞是否了解，在西方很少有人知道，中国古典舞这种内涵丰富的艺术所蕴含的三个奥秘。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月20日 11:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/10/n13495360.md#1" target="_blank">中国古典舞和芭蕾舞的比较</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/10/n13495360.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13495365-94bea777097d0458ec9a8cde2c94bb3c-320x200.jpg" align ="left"></a>近年来，另一种舞蹈艺术正在被人们重新认识，她拥有丰富完备的训练体系，蕴藏悠久博大的文化内涵，她是久经掩埋的文化宝藏，在正统艺术备受冷落的时代呈放异彩；她甫一登台，便吸引了全世界热爱艺术的人们的目光，她就是中国古典舞。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年01月12日 11:38 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/27/n12978947.md#1" target="_blank">是中国古典舞，还是体操？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/27/n12978947.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id12990370-ca9eac0c76de0cab71d5b50951fe4c5f-320x200.jpg" align ="left"></a>神韵演出中演员们身轻如燕的功夫使人印象深刻，在接受访问时经常听见诸如：“他们的技巧如杂技般高超”或是“演员的软度让我想到了体操运动员”的评论。人们以为这些动作皆来自体操或杂技，其实不然，它们全都来自于中国古典舞，并且有着悠久的历史。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2021年06月08日 5:37 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/14/n12474814.md#1" target="_blank">超级英雄也耍猴</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/14/n12474814.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/shenyunmokeykin01-320x200.jpg" align ="left"></a>神韵主要演员黄景洲给人的第一印象一般是一个温文尔雅的年轻绅士，但如果你有机会认识他，就会发现他俏皮好玩的一面。黄景洲扮演西游记的美猴王孙悟空已经四个季度了，今天他透露了一个小秘密——神韵舞台上使用过的道具当中，他最喜欢的是美猴王的如意金箍棒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年10月23日 8:47 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/13/n12026626.md#1" target="_blank">意男高音献唱“希望的音乐” 网上千万人看</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/13/n12026626.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/000_1QK1GZ-320x200.jpg" align ="left"></a>正当中共肺炎（武汉肺炎）肆虐全球之际，意大利著名男高音歌唱家博切利（Andrea Bocelli）在复活节（4月12日）当天进行独唱表演，为世界各地的人们传递爱、疗愈与希望的讯息。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年04月13日 5:04 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/3/n12000317.md#1" target="_blank">神韵的创作和演出是以传统文化为基础</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/3/n12000317.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/2003120028281973-320x200.jpg" align ="left"></a>在古代中国，上至天子，下至平民，敬天信神、遵行道德仁义、相信因果报应、知晓礼仪廉耻，是整个社会的共识。然而，自共产党掌握政权后，通过暴力破坏、批判、舆论误导，不断毁坏着五千年传承未断的传统精神文明及物质遗产。时至今日，复兴传统文化已经成为中华民族存续的关键，也是中国人刻不容缓、义不容辞的使命。然而，谁又能承担起这历史赋予的使命呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年04月13日 3:05 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/27/n11979695.md#1" target="_blank">古今记载里的“另外时空”（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/27/n11979695.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/eb5c41594ed80edb031dc5e8e184f246-320x200.png" align ="left"></a>天上的一盘棋，相当于人间的一个世纪。神仙的一生，相当于人间无数次沧海桑田的变换。“烂柯”、“沧海桑田”、“天上方一日，地上已千年”。这些深入人心的传说，成为含义深奥的词汇与俗语，带着不可抹灭的对美好天界的向往，铭刻在中国人的心底。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年04月07日 3:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/27/n11979603.md#1" target="_blank">古今记载里的“另外时空”（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/3/27/n11979603.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/03/3485ff1159bb842623069eedcbd3fd99-320x200.png" align ="left"></a>现实中的人能够进入画中吗？有人将这出舞剧归类于奇幻故事而付之一笑，不与深究。其实，现代物理学发现，我们看到的所有物体是由分子和原子组成，而原子是由原子核与围绕原子核的电子组成，原子核是由质子和中子组成，质子和中子则是由更小的粒子——夸克组成。量子力学是一门致力于研究微观粒子的性质和运动方式的学科。然而，20世纪最杰出的物理学家之一的费曼却说：“我可以说几乎没有人能了解量子力学。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2020年04月02日 4:51 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/6/n1670570.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：元代之《十六天魔舞》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/6/n1670570.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/1809060032282357-320x200.jpg" align ="left"></a>元顺帝时期制作了赞美佛的乐舞《十六天魔舞》，舞蹈主要讲的是十六位天魔以菩萨的容貌出现，迷惑世人，后来被佛陀降伏的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年12月21日 7:56 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537125.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：民间舞蹈之“鼓”舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537125.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/img1004-320x200.jpg" align ="left"></a>顾名思义，“鼓”舞的舞蹈动作应当是围绕着“鼓”展开的。而作为打击乐器的“鼓”起源很早。传说远古时有伊耆氏用土制的鼓，鼓槌是用草扎成的。又传说夏后氏有一种鼓是有足的。而殷墟出土的甲骨文中已有“鼓”字、“鼗”字，此外还有一面木腔蟒皮鼓，表明远在三千多年前的商代已经有此乐器。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年12月14日 7:58 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663167.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：天竺乐</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663167.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/sunset-2173918_1920-320x200.jpg" align ="left"></a>古代的天竺指的就是今天的印度，唐时将从那里传来的乐舞称为《天竺乐》。《天竺乐》舞大概在公元350年左右传入中原。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年12月07日 7:58 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/5/5/n1700049.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐朝的《叹百年》队舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/5/5/n1700049.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/r28000nn5995q24op2s-new-320x200.jpg" align ="left"></a>唐懿宗时期，曾令宫中伶人李可及创作了《叹百年》队舞，或称《叹百年队》。该舞蹈是为了悼念懿宗与郭淑妃的爱女同昌公主不幸早夭而作，反映了一种人生无常的思想。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年11月16日 7:42 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663204.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：风格雅妙的《屈柘枝》舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663204.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/img1306-3-tile-320x200.jpg" align ="left"></a>在唐代流行的《柘枝舞》基础上，又出现了被后世称为《莲花舞》的舞蹈《屈柘枝》。唐代《乐府杂录》曰：“健舞曲有《柘枝》，软舞曲有《屈柘》。”《乐苑》曰：“羽调有《柘枝曲》，商调有《屈柘枝》。此舞因曲为名，用二女童，帽施金铃，抃转有声。其来也，于二莲花中藏花坼而后见，对舞相占，实舞中雅妙者也。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年11月09日 8:11 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537078.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐代风格健朗的《柘枝舞》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537078.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/201910051-320x200.jpg" align ="left"></a>柘枝舞的伴奏乐器是鼓。正是在欢快的鼓声中，柘枝舞的表演者出场、起舞、谢幕，因此舞蹈节奏鲜明欢快，风格健朗。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年11月02日 7:44 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537061.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐代之《庆善乐》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537061.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/1909181215172357-320x200.jpg" align ="left"></a>太宗故地重游，感慨万千，在随后宴请大臣的酒席上，赋诗10首，抒发了 “况兹承眷德，怀旧感深衷”的怀旧之感和“垂衣天下治，端拱车书同”的喜悦。后由随行的起居朗吕才制成乐曲，称为“功成庆善乐”，所用音乐为西凉乐，并编制了舞蹈，故又称“九功舞”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年10月26日 7:26 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/20/n11534033.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：抑扬蹈厉的《秦王破阵乐》舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/20/n11534033.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/maxresdefault-1-e1510103555749-320x200.jpg" align ="left"></a>贞观元年（626年），唐太宗宴请群臣，席间演奏了秦王破阵之曲，这就是《秦王破阵乐》。它是在李世民尚为秦王、征伐四方时，将士们为赞颂秦王的辉煌武功，在旧曲《破阵乐》的基础上创作的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年10月13日 6:02 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/8/n11575309.md#1" target="_blank">组图：韩国传统四物打击乐 体验大自然韵律</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/8/n11575309.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/191008004852100649-320x200.jpg" align ="left"></a>四物打击乐主要由小锣、铜锣、长鼓及圆鼓等四种乐器所组成，四种乐器分别代表了自然界的四大元素“雷”、“风”、“雨”、“云”，鼓是云神，长鼓是雨神，大锣是风神，小锣是雷神。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年10月09日 12:45 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/6/n1670484.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐朝字舞《圣寿乐》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/6/n1670484.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/1909181215172357-320x200.jpg" align ="left"></a>唐高宗武后时期，制作了阵容庞大的字舞：《圣寿乐》。根据《旧唐书·音乐志》的描述，参与这个舞蹈的人数共一百四十人，她们头戴金铜冠，穿着五色画衣，用舞的行列摆成不同的字。每变一次队形摆出一个字，总共变化了十六次，摆了十六个字，即“圣超千古，道泰百王，皇帝万年，宝祚弥昌”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年10月05日 7:44 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663165.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐代《上元》舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663165.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/1711080631012357-320x200.jpg" align ="left"></a>公元674年，唐高宗改年号为“上元”。也就在这一年，高宗作了《上元乐》，并配上舞蹈。在这个舞蹈中，舞蹈者一百八十人，她们身穿五色的画有云水图案的衣服，以象征元气，所以被称作《上元》舞。《新唐书》记载：“其乐有上元、二仪、三才、四时、五行、六律、七政、八风、九宫、十洲、得一、庆云之曲，大祠享皆用之。”据说这个舞蹈含有道家色彩。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年09月28日 8:15 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/18/n11530107.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐朝之“胡腾舞”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/18/n11530107.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/Panel5-320x200.jpg" align ="left"></a>如果说“胡旋舞”更多的是由女性表演的话，那么唐代时另外一个从西域传来的舞蹈“胡腾舞”就完全是男性舞蹈了，它体现了男子豪放、粗犷的性格。段安节的《乐府杂录》把“胡腾舞”列为唐代舞蹈中的健舞一类。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年09月21日 8:35 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/5/5/n1700065.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐朝崇仙舞蹈《云韶乐》舞</a><br></h3>唐朝文宗时，下诏让太常卿冯定制作《云韶法曲》。《新唐书·礼乐志》亦记载，这个舞蹈由三百人表演，有宫廷宴席时才表演。唐《乐府杂录》记载，“乐分堂上、堂下。登歌四人，在堂下坐”，除了表演的三百人外，还有五个穿着绣花的衣服的舞童，各自手执著金莲花在前面导引，意即“执金莲花如仙家行道者”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年11月30日 8:10 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/9/21/n11537082.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：《兰陵王入阵曲》</a><br></h3>《兰陵王入阵曲》是唐代假面舞蹈，根据唐代崔令钦的《教坊记》记载，起源于北齐，盛行于唐代，又称《代面》、《大面》。此舞是表现北齐兰陵王高长恭作战的勇猛英姿，为带有简单情节的男子独舞。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年11月23日 6:00 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/3/30/n1663228.md#1" target="_blank">漫谈中国舞：唐朝《五方狮子舞》</a><br></h3>唐朝著名的舞蹈《五方狮子舞》缘于《佛说太子瑞应经》中的典故。在该经书中记载：“佛初生时，有五百狮子从雪山来，侍列门侧。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2019年10月19日 7:23 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid264.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid264.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
